其實呢個社會好快不需要男人

人口不斷老化，都唔洗甘多樓啦，又唔洗甘多人做地盤
知識型的社會男人又唔係好多讀到書
又成日精蟲上腦，質素條件稍微好小小都係pk來
去工業化又不需要體力勞動
男人仲有什麽價值？
各位sis 要自強就係無敵

用黎榨精

港男世界第尾

見到的男人一射完，個人虛脫甘就爽
成個氣球甘
男人就只有比人榨到變人乾的價值

全世界的男人都係甘垃圾

係
有我一個就夠

終極幻想撚